點睇媽咪面為左上位而扮有絕症？

此帖必火

真？

佢係靠燈上位，比着係你有絕症都無人理，嘰嘰

扮死扮左幾個月

我幾年前輸撚到破產呀，佢紙倉都叫燈？

見你破產 回下你

絕症是假的？

橙 破產都矛人理

唔好嬲啦，無人識未無人識囉
佢係燈到人輸錢呀，仇家何奇多

邊個話假
如果你覺得假既唔岩你又扮下囉

吓？ 假架？

點睇破產為左上位而做麵麵hater
自己輸左就咁冇品，股票都係唔啱你玩

政府講假話， 你駛唔駛都講？

警中環拘17非法集結男女<<有冇人知發生乜事？

你為左上位做政府hater

呢個post 好重酸味

你起下佢底都知啦
每日上連登出幾個無聊post，一係就無聊，一係就想上位
唔怪得佢要做hater

你點知的

係真架

咩邏輯？

膠po 拉

點睇52歲(破產)為左上位扮麵仔haters都無人理?

佢麵麵hater
仲有#13嗰個吳郭魚（詛咒師）
經常喺佢啲post度同佢抬橋推post
都唔知係咪分身
之前已經block左佢地兩個

用不推文唔洗幫佢推post

好，我拉po

拉

52歲都係咁on9
抵你妻離子散破產
一世都係地底泥

除左正皮之外...

唔抵得？

拉啦 面神都敢串

46歲 破到而家都未破完咩

幾撚時死？

火你老母

需要他人留意。

你唔驚俾人屌死？

樓主比麵神燈到輸好多?

你死佢都未死
快撚啲爬頭死啦你

拉

你破產上唔到位
就算你有絕症都唔會得
算鳩數把啦

班信徒破左燈就唔推post
一燈中就成班叫曬春

是 唔中個d 就推，中就扮睇唔到

樓主好開心
好多回應

扮可憐搏同情

就快出眾籌呃錢醫病

好馨香？

咁你幾時扮病？

等麵神入黎祝福樓主身體健康

佢唔使扮都知佢精神失常啦

拉

屌

我記得你舊登46歲已經話破產，乜破到六年都未解除咩？

樓主走先, 呢道好多面粉

你媽b著火了

乜水黎

連登好多麵粉架

你個名

條友擺明反手 成班傻鳩信哂

因為燈而出名都有人唔抵得

淨係性格都好過你啦

扮病可恥 但有用

麵麵對呢個post冇乜反應
此po已完

拉

點睇樓豬為上位嘩眾取寵?

有名你叫兒登 緊係推弱智上位
肥絲就係一個例子

屌你老母on9

on9，你唔知我靠佢贏咗幾多錢

你有病啊? 係咪絕症啊?
香港嘅主流大眾 就係政府hater

港共做得衰過篤屎
支那越嚟越過分
仲要全球反共

咁叫博上位 抵你破產嘅
祝你破多次

真 on9仔一條 唔明點解吹捧佢同印度

你破產關我地撚事
連登上位都要妒忌

佢就算破產多幾次都無人理佢

我都希望係假
之前查過係好少見嘅腦纖維瘤

52歲既廢老係咁上下

唉 咁都好d

要求admin解禁肥絲

有咩咁好
我寧願佢被樓主講中

唔通捧你咩垃圾

之前搞見麵會
成百幾個巴打絲打見過佢啦
咁都有得假？

我又冇話吹捧我你又邊位日日po是午是晚嘅柒頭

建議連囝比個超級版主佢做

照你咁講開po就係罪啦係咪呀
block咗你咁耐都係一啲長進都冇，垃圾真係垃圾

冇人想知你是午是晚食乜9呀 當ig咁po煩唔煩呀 原來係臭港女 block咗我幾耐 我又唔識你

不如你話我知飲食台要post啲乜吖po屎呀

冇㗎~你地港女想po乜就po乜 我又影響唔到你地po乜

樓豬真係戇鳩唔係扮㗎喎

666😅😅

咁都可以嘈到面紅耳赤，樓主真係肉鳩陰。

面神願意做小丑，又有人附和 ，大家開心下/恥笑下佢燈 都係for fun 姐，你估真係夠膽落注買對家咩

頭盔：唔排除有人真係買面神對家。

咁你廢up嚟做乜
你講嘢好柒廢
唔想再覆你

get唔到就話廢 okok

Block & Back

咁口臭，叫麵哥恭祝你身體健康

是

收皮啦